11.11 天水圍男子墮樓亡

上午7時04分，天水圍天恆邨一名保安報案，指一名男子倒臥上址垃圾房對開，懷疑從高處墮下。救護人員接報到場，證實男子已告死亡。警方在場調查男子身分及墮樓原因。

防止自殺求助熱線

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛向晴軒：18288

年輕人專線

香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)

生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

賽馬會青少年網上輔導平台「Open噏」：

又掟一個

推啊

Push

以後有屍體發現都要影相呀

屌你老母又係天恆，兩個星期幾單

唔係男子
唔係男子
唔係男子

係咪疑似陳媽媽嗰個？

林鄭你自殺啦好嗎
再咁落去你地獄18層受10000年都未夠